曼聯拒絕頂薪續約迪基亞 因為山齊士？

曼聯與迪基亞的續約問題還沒有結果，據《每日記錄報》報導，他們的談判目前陷入僵局，紅魔不願意滿足迪基亞提出的續約條件。

此前曾有多家英國媒體報導稱，迪基亞希望得到曼聯隊內頂薪，但《每日記錄報》稱曼聯CEO伍德禾特已經明確表示，他不準備為迪基亞提供一份薪水，能夠與山齊士和普巴並肩的合同。

報導中表示，曼聯已經被告知，如果伍德禾特不願意給迪基亞開出和山齊士一樣的收入，那麼迪基亞最終就會以自由球員身份離開球隊。

此外《每日記錄報》指，包括巴黎在內的歐洲豪門球會對迪基亞的興趣、以及過去兩個賽季間守門員身價整體大幅度上漲這些因素，使得曼聯在談判中的地位受到嚴重損害。迪基亞的經理人也意識到，近期歐洲頂級門將的薪水有所增加，僅去年夏天，利物浦以6,250萬歐元外加1,000萬歐元浮動條款簽下艾利臣，以及車路士8,000萬歐元簽下艾利沙巴拿加，這兩筆交易就先後打破了門將轉會費歷史紀錄

但是對於伍德禾特來說，《每日記錄報》表示他意識到自己曾在滿足山齊士的薪資要求這件事上犯了錯誤，因為山齊士當時與阿仙奴只剩下半年合同。伍德禾特希望今後能避免再犯相同的錯誤，因為這個錯誤曾在更衣室裡造成很大的摩擦。同時，報導中還透露，伍德禾特在2017年的時候曾放棄與迪基亞簽訂長期合同的機會，當時迪基亞希望能將自己的未來獻給曼聯，並且其它球會也無法為他提供如此豐厚的合同。

咪再瀨鳩我地利

足波狗又吠😂😂

人哋嘅嘢關你撚事🤣

雲加又贏

識彈琴宣傳嘅人工係高啲架喇

如果山齊士可以搞到曼聯星散
雲加 真係 好撚好野

用完即棄了

259

雲加

突破足球理論

屌你老母活狗磅水啦
成隊後防打佢一個
唔續on99

全能王係爺爺既華容道

三個50萬鎊周薪
我曼強大了

畀錢啦屌

一係就試下簽拿華斯

普巴又要50 萬，迪基亞又要50 萬，下個係who?

仲有人信山神50萬鎊周薪

雲加驚唔驚俾獌迷暗殺？

又會想同山齊士一齊做義工都有既

迪基亞靜係識救波
憑咩同山齊士睇齊

不如睇返曼聯對熱刺場波？

同山神同酬咪即係唔收錢踢波

爺爺=賈詡 全能=牛輔 迪基亞=呂布
黑暗兵法 公子獻頭